break皮

請問左邊迫皮是否用完了

比我
碟+皮 一次過換
碟都起哂坑

試下換塊Bread皮

Break? Brake?

換埋Breast皮

broken皮

bao皮

直接換車

仲有咩英文,好想學

裂皮

bleed皮唔換埋？

Bitch皮?

有冇響

話時話我都成套換左
但落斜煞車都係好刺耳正常嗎？

新碟新皮有吱吱聲好正常 你預500km到磨合

要換big皮

爛皮當然要換

可能太厚/少少唔啱位
由佢自己磨就ok

Break咗梗係要換

邊q個負皮
Break皮就梗係等佢自己break